（認真post）邊個先係世一中堅

拉膠
華拉尼
碧基
VVD
基亞連尼
邦路斯
高列巴利
華湯根
艾達韋特
泰亞高施華
迪列治
高甸

我投高甸

Godin

VVD
無必要一場定生死 加埋比人長期榨乾

史上最鐵血最靈敏中堅 拉莫斯

求下呢d post 唔好再擺ramos 出黎啦

一個位置感差成咁 防守技巧又唔高既中堅 點叫世一

你話計進攻層面上既世一中堅就有佢份

暫時真係vvd, 其他一係老一係成日派膠De Ligt有潛力上世一中堅, 高列巴尼都去第二隊勁啲先再講

史摩寧

高甸

梅斯達菲呢屌

Christensen
Smalling
Mustafi
Rojo
Jones

呢個只係球迷睇法

拉膠的確受好多業內人士 名宿稱讚亦都係事實

馬甸尼 安76 基亞連尼前幾年都讚過佢世一中堅

19歲出道 一路穩佔正選至今

西班牙、皇馬隊長 長期必然正選

一定唔會係你講到咁差

冇一場定生死 佢身體條件、意識真係頂級

但係俾人感覺 一對住世界級頂尖嘅美斯同蘇牙

就即刻顯出弱點

英超第一我認同 都好接近世一 但係出到歐洲好似仲差d火候？

又有印象球迷屌拉莫斯得進攻冇防守

有邊個唔係比美斯so9撚狗咁撚?

佢今季真係回勇

落河

哥斯達都撚到拉莫斯訓係度

拿檬迪榜都無得入？

俾佢2個撚狗正常

但係猁對巴失個兩球 vvd真係未夠積極嘅
一球望住蘇牙入sip
另一球冇繼續包位 俾美斯輕鬆執second ball

單講技術都未必係
但計埋人品就真係唔好提佢
唔好話咩單講技術點點點
Sorry 世一不嬲計埋球品

數漏左
佢今季又係好穩定
除左對熱狗次回合派2球膠

無smalling?

VVD睇多季先啦 反而碧基今季真係打得好好

Mustafi

走場狗真係比人嚴重低估

冇一定場生死但都係講蘇9美斯

奧達文迪

碧基

今季正選都爭唔贏

就係觀察左成季 知佢慣性係不斷縮後包位

英超賽場上冇出現問題 所以出現「冇俾人過」嘅數據

但係英超真係達世界級嘅攻擊線有幾多隊？

今次面隊再強d嘅巴塞，佢呢個問題真係浮現喎

我都覺得佢已經係英超第一 （攞維迪數據同佢比都係嘥氣）但係如果真係想去到馬甸尼 尼斯達個種級數 佢真係仲有要改善嘅地方喎

理性討論下

今年碧基
上幾年拉狗同高癲

懦夫雲

tier1:
VVD>碧基/高甸

tier2:
迪列治>華拉尼>拉膠

其他是但

其他是但

今季淨係睇巴淨係睇咗對皇嗰幾場同對利嗰場
覺得碧基同朗格歷好勁
朗格歷仲要後生 雖然老四年但潛力上未必差過迪列

高甸同拉莫斯又係 愈老愈勁

除左條片頭30秒個兩球之外
每一下都要靠隊友去補同用超技術先停得住美斯
尼斯達個級數又去到邊

佐真奴

VVD係靠身體條件。
但意識頂級？成日走漏對面前鋒入楔

背住前鋒向着自己龍門向後吞，逗住個位就頂級

我揀高甸

Godin對牙朗咪又失三粒

唔好畀條美斯fans整嘅偽中立片誤導。
34歲經歷過多次大修, 單場10次攔截有8次腳下球。

拉莫斯無疑頭鎚同落鏟都好頂級 不過成日攞黃牌紅牌 世一中堅不了

反猁但真係VVD

條片唔中立，你三張gif中立?
單場10次攔截有8次腳下球 數據從何以來？
唔好俾D反美斯既haters貼幾張圖誤導

今季真係underrated，怪之前個底太花

係, gif係美斯hater用cg整出嚟, 所以裡面嘅tackle全部都係假，現實冇出現過。

條youtube片有乜問題？點唔中立法？

細蚊仔當年係咪要瞓覺冇live睇到尼少點完封美欺

呢張好治癒

精華夠中立啦掛
2:52比人推三過四交埋個助攻點樣完封法

標題係messi vs nesta, the best attacker vs best defender, 唔知仲以為公平對決, 結果得返最經典嗰下滑剷同一次block shot剪落條片到, 美斯兜路推大位甚至尼斯達跣腳都識剪，就偏偏唔剪10次tackle其餘嗰9次，其中幾下仲要係正面1 on 1都畀佢食埋。
細蚊仔冇睇live肯定畀條片誤導。

馬馬度少高

只要一對完美斯
對面隊啲一線
即刻變曬垃圾
de gea 冇曬信心
古圖爾斯 通大細
保定
VDD

今季一定係pk 無第個

疤嘅狼戾今季都幾勁

碧基今季好多場完美表現

係，段片全部張家輝嚟，所以裹面嘅過入助攻全部美斯fans ff出嚟

認真係VVD

on9有d波係要入就入啦，第一球人地so7 zip得咁靚都懶到佢度，第二球擺明負6，第3球佢衰在無打龍，如果唔係實撲到

攝得靚就守唔到咪係普通中堅水平
講緊世界最top喎

第二球真係唔關佢事嘅 好多後衛都會企定左喺度就算
但係好多時 最頂級後衛就係肯追多一步 得一得個身位
就已經可以比多少少壓力美斯

但係失第一球佢責任的確比matip allison 大

認真討論下姐 唔使on9前on9後嘅

泰亞高施華

計球品就 朗同美斯都不合格

雲迪克先天身體體格條件好， 防守意識係好，步大力雄、靠身體質素去守波， 英超最佳係無錯。但我覺得佢有時企位麻麻，搞到隊友跟唔上，仲有上次對熱刺1vs2比人過份吹捧。

夠狠勁， 熱血，頭頂鏟截最全面係拉莫斯，但今季表現最好係回勇嘅碧基。
始終個個聯賽要嘅中堅都有分別，只可以話大家都係頂級中堅。

史魔寧，話要完封美斯講得出做得到。

打多幾季出色波先算啦
沙拿上季雞胸都世三啦

其實講緊現役球員all time世一定今季世一

So9都撚到狗？

無lenglet?

反美斯既人究竟咩心態
唔抵得人咁勁？
人又謙虛對愛情又專一
人矮有病可以將自己既缺憾發揮到長處
私底下又勤力
仲要keep到高峰十幾年
起碼我會榮幸生於係佢呢個年代 可以睇到佢踢波
仲有牙朗同佢一齊癲
我敢講未來十年都無人會再做到咁
就算有一個都唔會有另一個人同佢癲

講緊佢兩個既combo so9就算係回左塘 但係都仲係top tier 前鋒啦 佢加美斯絕對有能力將所有中堅撚狗咁撚WO

又係尼斯達完封美斯論
都唔知乜個先係冇睇波個個

甘賓尼

而家嘅so9唔係top tier啦